桂民海被判10年

邊個想做中國人呀

真係慘

Cls

Twitter見，國際戰線煲大佢